地球上只有trump trump可以懲治下隻維尼熊

大家快d為trump trump打氣
好想佢下月中期選舉勝出，繼續將美帝推至一個新時代
加油
香港已經被糟蹋，唯有trump trump可以狠狠懲治下佢

佢唔止make America great again
making the better world

Trump 加油
邪不能勝正

大陸1%人口已經夠推翻共產黨然後分佢屍

[連燈力量] 美國11月中期選舉，民主黨一定贏﹗

燈燈燈燈